其實解放軍根本就廢到無倫，求其喺band5中學搵幾個mk都可以打贏老解

老師認同

如果係講摺被 應該打唔贏

唔好打飛機啦輕敵肯定會輸

香港有好多，等你出圖求證，唔好廢 up

打飛機

邊有能力同佢打

你又啱
世界第一飛機軍
日日摺住被 意淫台灣

我講緊香港人

解放軍不嬲係攞嚟鎮壓唔係對外

不解釋

而家無band 5活在1997前的僧人

講真 喺大陸窮撚到極先當兵 咩質素大家知 做得軍官基本上就喺上面有人 真係愛又做得嘢最多咪士官冇指揮決策權 基本上等於清朝八旗兵

但係我地好難接觸到呢類人
連登仔月入幾十萬係基本,上得呢度學歷最差都大學啦,唔係歧視brand5 MK,佢地都有權為革命出返d力,不過可能要去舊登先搵到呢類人囉
Anyway,共勉之,兄弟爬山,不分化,brand5 mk都叫好摺被軍嘅

就係窮撚當兵先會勁

有錢人 當兵只會更加貪生怕死

老方認同